話說早排我排隊前面條含家產做火車頭

我即刻寄email去控煙辦做尻佢
誰不知有日我煙癮起食枝 咁岩個日佢黎捉左我 仲寄封email比我話已封法 唉屌都唔知好嬲定好笑

慘

又幾好笑

thx清

單機版